孫柏文打鑼打鼓叫買486俄鋁,依家跌到PK就選擇性回覆,無人性

5050都叫值博，咁我不如直接過大海

依家想買486銀行唔俾買

孫柏文不嬲都係9up居多

點解？

會配合制裁既咩？

邊個孫柏文 博派柯柏文我就識

基本上us eu hk既銀行都會跟

點解有人信財演真係會自己買？ 打戶打手嚟架 呃傻散幫大戶去貨咋

樓豬散傻 接哂飛刀成手血

名家搶先睇】弊傢伙！俄鋁溝唔到（孫柏文）

上週孫柏文話大手撈嘅俄鋁（486），創咗喺香港上市新低。而喺我fb，有好多人問我有冇再撈？答案係，冇。原因係我幫親開嗰間都禁咗買，想溝都唔得。搞緊喺其他行開戶口。咁我係咪坐緊艇？係。不過我話到明係睇過終點，即係一係揸到執笠，或揸到冇事正常化。

上週講過公司基本因素，今日講吓政治分析。我請教一個喺英國間諜搖籃，倫大學院UCL東歐政治學系嘅一級榮譽畢業生。佢話細心留意，俄羅斯係未出手。之前話借錢俾俄鋁，根本係多此一舉。因俄鋁根本係唔缺錢，只係缺俾錢還債渠道。

而最重要係所有挺普京嘅俄羅斯財伐，都睇緊呢單嘢。如果搞唔掂，例如搵唔到方法同美帝擺平，或者諗唔到竅門俾俄鋁出貨收錢，就會圍堵普京。所以普京死都要死個方法番來。佢話：「俄羅斯人好要面，今次如果輸俾美帝，直情等同日本侵華成功咁。」

我國亦一定睇實。因俄鋁造戰鬥機必須嘅鋁，亦喺俄羅斯有六萬個員工，如果以人口比例計，相當於一間喺大陸有60萬員工嘅公司。係咪美帝出張memo就可隊冧？係嘅話，咁破壞力咪等同核武？所以呢單嘢一定要諗計化解，如果唔係，美帝就會不斷用，到時點算？日日嘈知識產權被華侵嘅特朗普，下個搞阿里、騰訊（700）？俄鋁嘅戰略重要性，係咪等同澳門一間豆豉銀行？

最後，唔知國金頂樓嘅金管局有冇收order晚晚通頂度竅門。因中俄造個美元區以外交易系統嘅需要，已達燃眉之急。呢單嘢真係有趣，有趣。

孫柏文

冇事啦 股神都話冇事🤤

聽日訓身啦清🤠

買唔到😭

呢d傻西根本無人識

點呃到人

北半球最fit能源分析師Andrew Suen

連登愈黎愈反智 定會員年齡下降
講完咩都要人貼倉出黎
係咪冇腦
股壇紅衛兵